鍾意新垣結衣既唔該入一入黎

唔好意思
其實佢係我老婆

留名

十戒

第一戒：心中不可有結衣以外的偶像，也 不可侍奉他們
第二戒：不可獨佔，大家要互相分享
第三戒：火曜日為擁抱日
第四戒：每日都要飲十六茶
第五戒：每日最少一粒Meltykiss
第六戒：不可以遊車河
第七戒：每日都要睇結衣啲劇
第八戒：不可妄稱為結衣老公
第九戒：每日要跪拜結衣POSTER
第十戒：起身，進食，訓覺前要讀一次結衣禱文

▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼

巴打抄十戒啦

?

結衣post唔歡迎我
因為我先係佢老公
被人葡萄

親

點解我唔入post你都要狙擊我

負皮左
反省下再黎面對我呢個真正既老公

痴線佬啊

我今晚就攬住我老婆訓
你地丁完我老婆都快d訓啦

一聽就知你FF啦
我不嬲都攬住YUI BB佢訓

已經犯咗兩條十戒啦

睇黎各位點都唔肯承認我係結衣bb惟一老公
何必呢

吓?

睇名啦
你只係一片冇用嘅廢土

下?
丁?一睇就知你扮啦

巴打唔洗太激動

依個名我老婆幫我改

你老婆係G

屌你老母

life is going on都唔知就咪扮我啦

我已經深深咁反省左

咁咪幾好囉
唔再FF我老婆

屌你老母死泡菜G

走啦你

已經走咗
我冇入結衣post啦

新垣結衣係我老婆

睇得出

我愛新垣結衣BB

on9

你要信教嗎??

用咗雪肌精未呀?
我日日都用緊

獨佔

十六茶就日日飲
Meltykiss同老婆麵就日日食
不過雪肌精用唔著

想獨佔?

我老婆就緊係我獨佔啦

陪老婆訓陣先

好
唔阻你同結衣

宜家陪緊老婆訓

原來你老婆就係新垣結衣

當然啦

上樓先係新垣結衣老公

邊個

成班毒撚係度FF
笑撚左

你要入教嗎？

學友係教友

頭先同完老婆仔食lunch

巴打

邊個係你老婆??
不過我老婆YUI佢未訓醒

你老婆係假架
真個個係我隔離

life is going on都唔知

3分46秒fing完

宜家知啦

再講多次
新垣結衣係我老婆

叫我??

話說淨土巴唔去結衣post??

佢地推post推得好快
追唔切

我想改名
我係新垣結衣老公
你話好唔好

好似已經有
依家所有關於結衣嘅都改得7788

睇黎我應該早d鍾意結衣bb
其實我係睇完逃恥先鍾意佢

GGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGG

[quote]GGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGG到

長到quote唔到

是其是
非其非

知啦
新垣結衣係我老婆

好悶
有冇人呀

有

HI

我老婆真係好可愛

同緊老婆仔做lab

佢係我條女喎

佢係我老婆

咩叫條女??
冇啲尊重
佢係我老婆

agger but佢係我老婆仔

你地幾個唔去結衣post??

唔想追post

推得太快追唔切

已經好慢
你地返過去啦

我要死守依個post

為乜?

為左結衣老公依個身份

咁固執嘅
明明佢先係我老婆
正一牛皮燈籠

人類已經無法阻止佢自問自答自己ff自笑

你返過去結衣post啦

叫你翻過去都比人屌

自問自答自己ff自己笑

老婆仔

獨佔一整晚

翻去結衣post唔好理我啦

結衣訓未??

未
佢話玩多陣手機先訓

梳入錯門口

做咩要玩2個post
9up吹水睇新幾頁咪得
唔洗追

依個只係我同結衣嘅post
你地唔洗理依個post

多我一個唔多
少我一個唔少

親垣結衣？

有追post既異教徒

早晨咁多位

點解唔入post啊

都冇人想見到我
同記得我

早晨

我記得你，啱啱先召喚完
原來過咗嚟呢到

一個都不能少

冇錯

啱呀 點會唔記得你

係個邊少咗幾個人先叫我翻去，不了
依度開心好多
又有人應我
又可以獨佔

係呀 留係度啦

支持結衣老公留post

親垣結衣老公？

去陪YUI 食野先

返去啦回家的感覺最好

巴打你搶左我個post

但巴打你想搶我老婆喎

事實
駁唔到

咁佢真係我老婆嘛

life is going on

親愛的新垣結衣

不要再追擊

我老婆真係好得意

其實我覺得你地好襯

多謝

癡線佬

我覺得你襯佢多啲

咪就係囉

多謝咁多位支持

今日老婆仔同我講加油

你就好啦
有個咁撐你既老婆

多謝先
不過巴打你都有機會既

我愛桐谷美玲！我愛桐谷美玲！我愛桐谷美玲！

想問結衣禱文係咩黎

結衣會日日同我講加油
重會講life is going on

嚇親人

可愛巴

天主教有主禱文
結衣教有結衣禱文
唔知你想問咩?

歡迎入黎結衣教

老婆拍life is going on個時其實帶埋我去

你知咩??
反省完未

會員新垣結衣係我老婆被一眾結衣粉絲逼瘋了

老婆仔已經原諒左我

咁咪好lor巴打

agger

巴打你不嬲都獨佔緊新垣結衣

係呀

聽老婆講有位巴打成日扮佢老公

係呀
我都見過個位巴打

好心幾十歲人就唔好咁多性幻想啦

樓下係新垣結衣老公

樓上係新垣結衣老公

樓上係親垣結衣老公

成個post都係痴線佬
實在太美妙喇

你就係其中一個

兩個

你都係

我唔準你咁話淨土巴

雖然佢都係

佢真係痴線佬

個post又幾好笑

agger呀巴打
聽講佢老婆都覺得佢痴線

冇計啦
要痴線d老婆仔先開心

笑得出 你都唔正常得去邊

樓主我發現你係呢度第二嚴重

我其實好正常

侵係第一嚴重

第一係你呀 自己碌上去睇下

你睇吓你開幾多膠post

講開膠post
我最新開咗個
仲自認為係最近自信之作
結果冇人理

very agger

成班on9

計唔計你??

我老婆又煮雞仔麵俾我食

我老婆陪緊我溫書
btw巴打陪我一齊入返結衣post

咁我惟有繼續留守依度

你去結衣post啦
結衣post只係對我無愛

有愛

有愛啊

我要繼續係度陪巴打

我突然好唔想見到你

吹雞

叫我?

你叫新垣結衣
唔係新垣結衣

無能力做大情聖 妳已消失了身影

我個名係想模仿返我成日好迷人咁笑既特質

我老婆唔係成日笑

縱競爭不會取勝 但後悔垂頭認命

我老婆笑得好靚

我老婆成日守護我

結衣話要訓覺啦
bye

巴打早抖

同緊老婆仔訓

獨佔結衣BB

獨佔老婆bb

俾多咗一分鐘你

你都佔咗好耐

橙巴翻去結衣post
唔該

sor

獨佔

係依度會俾人話係痴線佬
你都係翻去
俾翻結衣BB我

你又想點呀痴線佬二號?
你差依個

你佔到咩??
我同佢啱啱先食完晚飯

佢宜家陪緊我溫書

一齊坐係電腦枱
好sweet

佢準備同我放狗喎
CoCo醬好心急

個post可唔可以過一百負皮呢

佢見我溫得咁辛苦
準備煮野比我食

我仲有個正評未用

講多次
我係新垣結衣老公

好羨慕

這些機會不是屬於你的

係
不屬於你的
只屬於我

唔小心中左自己伏添添不過我依然係結衣老公

唔係就唔係啦

因為我先係結衣老公

結衣老公重未訓??

結衣話未眼訓
要我陪佢聽陣歌先

我老婆話等我溫埋書先訓

佢唔眼訓咩？？

佢話要同我一齊訓先訓到

fail
佢根本唔會咁早訓

你又知

因為我係佢老公

巴打傻咗

讀ust讀到傻

我先係佢老公
所以你根本唔知扮知

負皮100

我洗講都知啦

新垣結衣係我老婆
笛笛該

i know that feel

老婆起身啦

結衣係可遠觀 做老婆不了
驚見到結衣會失血過多

命硬死唔去
利申:貧血

巴打同結衣有咩做?

同緊佢係屋企hea

同老婆打陣機先

同緊老婆聽歌

巴打有冇1014

冇

咩1014??

偽毒

又多10個負皮啦

慘慘豬

科大既其中一科數學course

再多d

我佔緊
你下世先

正皮以示支持

懸念巴
你都係翻結衣post啦
唔好阻我同結衣啦

可唔可以上200負皮呢

衝夠300

1負評=1支持我係結衣老公

係支持新垣結衣係我老婆

正評先係支持你

但係有113位巴打支持我

自欺欺人嘅極致

118位
多謝支持

葡萄？

已經病入膏肓 巴打睇黎真係好大壓力

巴打你條數點計架

淨土巴真係好大壓力
你地幫幫佢
帶佢去結衣post啦

溫phy溫到痴線
溫極都唔識

巴打咪亂入

我老婆

即使有幾多人支持你
都唔會改變Gakki屬於我嘅事實

冇野帶得走我

佢同你都係痴線

1001?

係
我係辣殺

我老婆就係鍾意痴線

瘋子的世界

輕鬆啦 我chem1004都唔識

1004我冇讀

推

你要讀1020？ 應該點都要讀個 chem course

上個sem讀完1020
今個sem讀1030

聽聞1030啲人炒得好甘

我咪係其中一個lor

點解成班痴線佬係度扮正經?
好可怕

同你一啲都唔親
我同新垣結衣親好多

抵你比人狙擊

你同親垣結衣最親

死偽毒
同你唔親呀
認親認戚

真毒不怕紅爐火

得136位巴打祝福我同結衣?

我代表全地球祝福你同親垣結衣

多謝
我幫你改錯字

多謝巴打

明明佢係我老婆喎

邊個佢呀?
老公就得一個
新垣結衣係我老婆
咁你係邊個老公?

新垣結衣

偽毒你打錯字

巴打何必自欺欺人

你都係死翻去隔離啦

兩邊都mon 吹咩

死偽毒
潛

我都差唔多瞓

全世界都知啦巴打

結衣煞科
你點同佢慶祝?

今晚帶佢去食燒肉

老婆今晚約左我bor
你等比人放飛機啦

你食自己啦痴線佬
FF完好返工啦

準備返學

大家請冷靜
結衣已經秘密抵港搵我啦

同佢食飯影個相都唔得
佢話怕羞

原來你就係啱啱偷影我哋嗰個記者

記者會坐對面?

唔該你帶走懸念同淨土
依兩位痴線佬

如果你真係識結衣
佢就唔會咁嘅表情啦

認真
我唔排除會聘用古美門同真知子控告你

佢不嬲都咁怕羞
所以佢唔用fb ig
你根本唔了解佢

瘋了瘋了，全都瘋了

佢對你呢啲陌生人就會怕羞
我點同啊

呢個post個痴線程度係突破天際

呢句真 ff真係好癡線
利申從來唔ff

佢對我唔怕羞
只係我影佢
佢知我會放上網
所以佢先怕羞
明唔明呀陌生人?

懸念同淨土真係癡線
你們帶佢翻隔離post治療吓先

你先係最癡嗰個

你作為fans
本身未得佢許可嘅情況之下影佢相已經極之不恰當
你仲要明知佢怕羞
唔想俾人放上網
你都依然咁做

sor9ry囉
作為佢老公
我又真係衰咗少少

你咪又係一樣
偽毒

你地全部都FF到傻左，我先係結衣老公

放學返黎
估唔到各位巴打又痴多幾痴
btw岩岩結衣冇啦啦過黎接我放學！！！！！
宜家好興奮

你就FF吓先啦
我依家等佢訓完晏覺
去食燒肉

你地兩個都痴線架，結衣同我行緊街

同緊結衣傾電話
佢話有兩個痴線佬成日扮我

你就痴線
佢拍咗咁多日
累到仆街
重會行街??

淨土巴lifs faculty咁多女要出pool有幾難

波多野結衣??

我都仲未正式入lifs

btw phy faculty

我老婆新垣結衣

Lifs course都多女到on9相比起physics course

識到先得架
btw phy1001好多正妹bor

1001 讀緊1114

咁就對唔住lor

收皮啦
老婆先係新垣結衣，你地嗰個只係波多野結衣

名都唔識睇??
FF完未?

讀phy連做偽毒嘅機會都冇

結衣佢一路用我部手機一路笑緊你講既野

巴打慘慘豬
講樣野比你聽
我bio lab同組有兩個女仔
一個大波波
一個abc
羨唔羨慕

巴打我話你知成個phy lab全撚部都係仔

巴打我覺得你依句唔講好過講
講完我都鄧你慘

咁多女女，抄低你落本偽毒冊到先

點解bio呢啲垃圾科最多女

bio lab男女比例1：1

我係辣殺但係我有女

巴打都食唔哂咁多件，幾時彈一件過黎益吓同學

多多都食得落#
btw巴打有冇住hall

冇 你有hall?

我都冇
好想住hall睇下熱褲囡囡

吓要住hall先睇到架咩 啲fd成日著

偽毒
我一個女仔fd都冇

話明係fd就即係fd zone咗啦

有得睇仲咁多野講

你兩個死偽毒可唔可以唔好係度講女?
依度只可以講我老婆新垣結衣

結衣佢成日check住我係學校有冇識女仔
好辛苦

偽毒唔講得女，咁即係真毒先得啦
咁我地同可以繼續講呀淨土巴

科巴真係偽毒

phy faculty都冇女
你有咩可以講？？

駁唔到

你都上phy course啦

phy1001 is special

龍門任你搬 又大波波abc又話冇女仔fd phys1001又話special case

sorry巴打
頂多我叫埋老婆同你食一次飯

Ok ar 我都帶埋結衣出黎

好呀
睇下最後邊個先係結衣老公
歡迎其他巴打都帶埋結衣出黎

咪搞
我同結衣都係怕生個類人

巴打帶唔到我老婆出黎就認左佢啦

我老婆就係唔想見到你班偽毒

原本諗住獨佔吓，諗起呢到係青山，不了

結衣宜家訓緊係我隔離

你過返隔離post啦

樓上係波多野結衣老公

樓上係FF撚

樓下係gay佬

=======閘住反彈冇回頭=======

留名睇樓下打「樓上係新垣結衣老公」

=======閘住反彈冇回頭=======

幾多歲呀小朋友?
樓上係新垣結衣老公

就到200負皮啦
請大家繼續祝福我同結衣

做咩科大巴都過埋嚟呢邊

要守護結衣, 就係要做呢啲厭惡性工作守住青山

頭先TVB有米雪
你唔睇??

頭先明豬台度義勇群英打得好勁

*套

我老婆俾泡狗話整容

登佢心痛
我要屌撚死班仆街仔

巴打放過人啦

佢地係狗

唔好理佢地啦

唔使理佢地啦，唔抵得啲泡菜人造人整完都冇結衣冇整咁靚

返去啦科大巴

係囉
咪理我啦

走啦

做乜啫

全部返過去啦

點解啊?

我要看守住個青山

(Show blocked user- 掟上今日子（探偵）)

呢度由我接管

屌你地唔走我走

歡迎嚟到我嘅世界

返去？

就快200負皮

就快有200位巴打祝福我同結衣

你地都係好快啲走翻去隔離post
唔係結衣會嬲

唔係點得結衣歡心

聽返首宙船直頭好似羸咗全世界

巴打係型嘅

所以新垣結衣係我老婆

親，依個post完咗你係咪返去?

如果我話係
你係唔係會推爆佢?

唔會
點解要咁諗我

咁推爆咗先諗吓返唔返去啦
到時應該冇人識我
兼block哂我
我自己玩單機

唔會block你

唔會block人

科大巴一次留兩個comment
立心不良

佢想推爆佢

冇心 個mouse壞壞地

好有創意

差10個
幫幫手

唔好自欺欺人啦

再嘈就爆你大獲

籃球仔

有事慢慢講呀ching, 我都係守護緊結衣姐

FF

葡萄

異教徒都睇唔過眼

你真係唔驚?
米九唔難認

科大巴邊有米九啊

佢之前先話同米九巴差唔多高
你有冇追post?

佢係米八大隻仔喎

係喎
咁邊位巴打同米九巴差唔多高??

tallguysucks

拖巴先係同米九巴一樣

我已經搵得返自爆個post

點解要咁做

醒醒定定呀

差4位巴打

淨土巴個post已經比人騎劫咗

潛緊水溫phy

唔係mt完咗啦咩

1001冇mt
但係有兩次quiz

獨佔
你班痴線佬都係返去結衣post啦

我唔係痴線佬
可以留底

成日ff既人都唔可以留低

睇黎得返我可以留低

有許多美好的回憶 許多美好的事情 是學生時代不可代替的財產

我唔想再講
你唔好逼我

點解要互相傷害

異教徒

net皮去到-201

好多謝各位巴絲祝福我同結衣
送張當年嘅結婚相俾大家

目標求300個祝福

見到呢張相 第一眼望佢個樣 第二眼望咗落屎忽

我都係

一個偽毒
一個花心
你地想對我老婆點?

科大

花心侵

邊忽花心

想知更多

又唔追post

有追

返過去啦
咪乘機想推爆個post
我重要上300負皮

我仲未俾 考慮緊正定負好

負皮
為了祝福小弟我同結衣

個post我開既
所以祝福係屬於我既
多謝大家熱烈既支持

各位放心
我會好好照顧結衣BB

結衣BB巴打係隔離post
你過去搵佢啦
我會照顧我老婆新垣結衣架啦
Bye

老婆岩岩見我累得滯煮左個飯比我食
好好味

我老婆又整苦瓜炒什錦
好正

我老婆又整照燒雞排飯
好正

你知唔知結衣最拿係咩??

咁岩今日我想食照燒雞
咁老婆咪整比我

筆仔做咩咁睇唔開獨佔青山

有幾睇唔開啊
話晒都陪咗我一個post

隔離post冇完整版
我有

我發覺我老婆真係好靚

我覺得我老婆新垣結衣靚過你老婆

2個鐘啦

3個鐘啦

5個鐘啦

玩完玩具？

明顯啦

佢地好dirty

張圖邊個cut

雞寶台啲on9

親親唔好嬲
入黎一齊睇直播

邊到叫雞寶台

算啦知黎做咩
無謂專登入去激親自己

我一早入咗

見到啦
同你say 咗 hi 你見唔到?

幾時有?
不過我都係唔會應你

獨佔

同埋筆巴唔係晏晝睇咗戀空咩?
你又睇?

直播可以唔睇嘅

當我無講過

你又睇哂

星期2又黎
老婆又要我抱

忍唔住一齊重刷

其實你晏晝個時
我都忍唔住重刷咗1/3

陪老婆訓啦
聽日佢陪我一朝早睇NCAA Final

獨佔9個鐘

10小時達成

請問這裡有無負責人，為甚麼這裡有這麼多獨佔、偽毒，
而沒人監管或移到黑洞，
本來我讓小朋友來貴壇，是嚴禁到黑洞，
以為就此沒問題。
怎知道他們來到這裡，看到了那些獨佔，
變得心理開始有問題。
請趕快妥善處理，否則，我向相關部門投訴。

半日12個鐘
我老婆結衣都話我犀利

請問這裡有無負責人，為甚麼這裡有這麼多獨佔、偽毒，
而沒人監管或移到黑洞，
本來我讓小朋友（領養）來貴壇，是嚴禁到黑洞，
以為就此沒問題。
怎知道他們來到這裡，看到了那些獨佔，
變得心理開始有問題。
請趕快妥善處理，否則，我向相關部門投訴。

我老婆成日買Q版日本石獅
依家成屋都係
點做好?

19個鐘
就突破24小時

請問這裡有無負責人，為甚麼這裡有這麼多FF獨佔，
而沒人監管或移到黑洞，
本來我讓小朋友人格來貴 post，是嚴禁到黑洞，
以為就此沒問題。
怎知道他們來到這裡，看到了那些FF獨佔，
變得心理開始有問題。
請趕快妥善處理，否則，我向相關部門投訴。

唔好推太快
已經660
獨佔近24小時
深潛先

青山聊天室

又改名
你痴完線未呀異教徙?
返過去誠心拜結衣啦

都係係度算
個邊已經唔識我
係度獨佔算數

不了

你咪狙擊我啦

返來囉

推完個post先

姐係挑我機啦
同你一日推爆佢

停手
俾我獨佔爆個post
我要獨佔爆結衣

異教徒幫拖

再洗就唔返

照呢個進度至少成個月喎

異教徒停手
唔好倒米

你講笑？
兩日前先500都冇

唔好咁啦各位毒撚

點解你地用唔到我個名？
因為依個係新垣結衣嘅安排
依個係事實

你開十連 post 係用邊個名

原來親迷埋啲咁嘅嘢

舊事別提

我已經全心全意對結衣
佢都原諒咗我

厄介 reply 嗰個？

link?

(超突發)坐小巴見到波多野結衣係香港

唔洗叫我
我知你地推post

新垣結衣係我老公

個個想做我老公

我唔想

男人扮結衣
諗起都作嘔

結衣係你老婆咁我就係你老母
仆街仔,夠鐘食藥

幽默感唔係人人有......

巴打你搞掂hlth1010未？？

搞掂 未做exit survey 44:00 hours

我差4個半鐘
佢d talk full鬼曬
可以點做

啱啱好計四個鐘

大約有咩做架？
毒撚好驚冇人陪

好多唔同位做 我唔係負責搞答唔到你太多 最普通好似係time keeper，做計時

唔該曬你先巴打
但係我好驚做依d
我都係搵下仲有冇talk算數

去cam你哋先

搞咩

好正
唔覺咩

我指個樣

巴打受左咩刺激？？

我日日都俾結衣刺激

金剛棒

咩意思?
定只係推post

獨佔

講緊上面堆圖

碌勁耐

Quote

快啲推走呢頁佢

金鋼棒

葉里佳請到五號櫃檯取藥

佢係隔離post
咪阻我獨佔我老婆

青山 post 派精神科藥物有咩問題

派錯地方啦
你依位病人都唔好玩cosplay啦

爭咩吖，我食緊

原來你三個咁支持我同結衣
我衣話多謝你地

正解

係

岩岩同老婆食完飯
原來你地仲推緊post

g

吓

不能同意更多

你對住咩遊

異教徒
呢鋪我就撐你啦

字柒
唔好屌

令日子

我同結衣睇住呢個post黎笑呀

我講之前已經估到有真心膠覆我

知唔知呢個 post 係做咩

點解入青山 post?
巴閉囉 痴線主義 FF
我唔妥你 可以 block 你
我唔鐘意你 可以 bin 你
𡃁仔你啤咩呀 出黎獨佔吖
獨佔呀
佔我吖 佔吖
我佔你 你佔我 點呀
你見過吓未，你見過 anti-獨佔未呀
你話親巴係你偶像吖嘛 你見過親巴未
青山 post 揸 fit 人吖嘛 好巴閉呀 ?
你知唔知佢個名俾自己打啱咗掹唔到
你知唔知佢親眼睇住佢遊咗，佢救唔到
你知唔知親巴諗緊咩呀?
話俾你聽佢唔想做揸fit人
佢唔想入青山 post
但係佢無辦法 無得返轉頭
係呀 每個人都有偶像 我都有
其實 獨唔獨佔 我理唔到咁多
但係我想話俾你聽 入錯 post 無得返轉頭㗎

咁大個人啦 唔好再渾渾噩噩啦

異教徒巴

原來你地咁了解我

自認親巴

邊有

點解入獨佔 post?
老公囉 宣示主權 認真
我唔妥你 可以 block 你
我唔鐘意你 可以 bin 你
𡃁仔你啤咩呀 出黎獨佔吖
獨佔呀
佔我吖 佔吖
我佔你 你佔我 點呀
你見過吓未，你見過 anti-獨佔未呀
你話結衣老公係你偶像吖嘛 你見過結衣老公未
結衣 post 揸 fit 人吖嘛 好巴閉呀 ?
你知唔知佢個名俾人葡萄掹唔到
你知唔知佢親眼睇住佢老婆俾人獨，佢救唔到
你知唔知佢諗緊咩呀?
話俾你聽佢唔想做揸fit人
佢唔想入結衣 post
但係佢無辦法 無得返轉頭
係呀 每個人都有老婆 我都有
其實 獨唔獨佔 我理唔到咁多
但係我想話俾你聽 入錯 post 無得返轉頭㗎

低質

我都覺
異教徒下次都係唔好作啦

自稱異教徒 明明唔遵守第六、八戒應該叫異端

獨佔10小時

可惜無第11個小時

你估我見到有人咩?
就黎11個鐘啦

青山 post 揸 fit 人

就係你

掩耳盜鈴

親巴

此地無人三零三

三零三
二百九十六點七兩俾我食咗

我想射佢多D

block得
我永遠愛護新垣結衣

瞓唔着，Plan吓行程先
預咗一日去橫濱
要去搵返結衣拍戲企過嘅地方
感受佢嘅氣息

好期待拎到報紙

唔好咁啦303

岩岩追左陣po 知你想講咩
大家都係處於唔開心個陣 觸撞到條導火線姐
不過返唔到轉頭
我相信你以前都唔係咁重視依樣野？
只係咁岩有件事發生 所以先一觸即發姐
希望你明我up咩

303 見つけた！
原來走左黎呢到

唔洗唔開心
我好公道，大家都係普講人一個

早晨呀巴打

早呀巴打
我哋呢邊仲有幾頁就爆post
呢邊好自由 LOVE & PEACE
邊個開po都得
唔會出現有人開咗post之後俾啲領袖強行斬post情況

In GAKKI

有d懷念依類cap圖

一齊開心cap圖啦

LOVE&PEACE 覆唔覆都唔緊要

最緊要係平等和睦

我入黎睇下303巴你點咋
最緊要開心嘛係咪?

btw

新垣結衣係我老婆唔洗駁

好囉，但你老婆耐唔耐會來陪下我

啱啱問左佢, 佢話冇啲咁既事喎
我相信我老婆架

佢明明喺我隔離
今日我病病哋
佢頭先煮粥，依家餵緊我食

病到有幻覺啦你
小心身體喎

我終於明白點解上次懸念巴搵唔到（123）
原來連登唔會顯示你block咗嘅人所開嘅post
就好似我睇唔到（127）一樣
意味懸念巴果陣block咗今日子？

唔好block我啦

佢應該unblock咗你架啦

303巴唔好嬲我啦
最多俾個 你

我點解要嬲你

係咪原諒我喇

你知道太多野啦

無嬲過點解要原諒

識破了嗎？

嗰陣佢成日轉名
諗住block咗佢容易啲識別出

303 303 303 303 303!

做乜？

就算佢轉幾多次名都好似漆黑中嘅螢火蟲一樣

越嚟越熱鬧
一齊創建平等新世界
讓所有人都得到結衣嘅幸福啦

你班虛偽撚FF我衣啦

你老婆？304室定302室

侵

原諒我琴日gag錯左303巴所講個個人係邊個

侵侵唔見左，有冇人搵返佢出來

侵去咗同維尼熊會談
點上連登

佢可能巡緊樓啫

侵侵掛住打敘利亞都唔理結衣

好彩結衣成日同我講話有我就夠哂幸福

為左結衣，我轉左同佢同一份工
返工又見放工又見

為咗結衣 我買機票飛橫濱感受佢嘅氣息

算啦唔再深究依個問題
食下花生算

btw，好彩303冇上chatroom

chatroom發生咩事？

總之鍾意結衣嘅就係自己人，平等共處，新人舊人都係人，但係霸道強權嘅就唔係人

點解你要呢到覆

只係chatroom有d針對你既說話唔係咁好聽姐 我聽完覺得唔係咁舒服

303巴返唔到過去架啦，所以咪係度講

點解返唔到，我等緊佢返㗎

我覺得有人對303巴個感覺唔友善
可能我睇左chatroom所以有d咁既感覺

咩事

我對大家都好似對待親人咁，唔會唔友善，有時勞氣咗，都係想大家唔好離開呢個大家庭啫

原來係咁，多謝你話俾我聽
睇返琴晚嘅post，我都知啲人咁憎我
我呢啲毒L都係要另覓他處

自己識開解我地，自己係最睇唔開果個？
地方越大人越多，意見就緊係有分歧
雖然未真係發展到可以自己開壇咁
仲叫集中討論緊，規模大左"睇唔到既地方"多左
chatroom無疑已經成為左咁既地方
而且無管理者，又或者無好有公信力既人維持平衡
大家就好容易就被某d人既情緒影響左

唔需要對人地講既野咁認真嫁喎
9up定認真你隻教畜都唔知啦
鍾意就一齊討論，唔鍾意咪做cdrom囉
無人會逼你離開，大門一直都開住
可以自由進出

我唔係想搞分化 只係覺得有d野303巴點都要知

都正常嘅，我呢啲變態教畜係乞人憎架啦
結衣若不離，我便永不棄。

我個人對依d字眼比較敏感，尤其係依d咁彊持既情況下。
所以有種感覺，有d人對303巴有敵對/仇視/好不滿既感覺

咁又唔好咁講自己
你話哂做得老師人生經驗都好過我地
所以有d野我覺得唔好講到咁絕

佢地講吓笑啫
佢地都成日話我「親」
我都冇理佢地
事實新垣結衣的確係我老婆
你都可能係一位好老師
我都遇過一位
所以唔洗理佢地
翻去結衣post啦303

話時話，侵去咗邊？

我個人認為有d人唔係講笑 係帶種惡意成份
我覺得不太有善，可能我比較敏感
純粹個人感覺

都話去左攻打敘利亞

可惜睇唔到我點被人圍剿
或者我應該要俾人鬧醒

咪唔好理佢地囉
樹大有枯枝
人多必有白痴
個一兩個咪block咗佢囉

chatroom個分裂感同反感個feel會大過po
po個件事我都唔知得好清楚

其實我咩事都未知

[member[/member]

我都唔洗楚
一陣俾聯絡方法你

我無入chatroom唔知，但起碼我無憎你啊303
好掛住你啊，快啲返黎喇

300個祝福啦

多謝咁多位巴打
我老婆結衣好開心

祝福係俾我架

303巴 支持你啊

侵射完幾廿支導彈之後，日圓狂升
好彩及早趁68果陣唱定咗少少錢
雖然都只係相差幾蚊，但自我感覺良好

我BOCHK唱嗰陣6.87

有冇諗過我同結衣感受??

其實係HKD跌定JPY升

結衣開心就得

但佢老公俾人話
佢好想喊

其實係美金拖累
唔識亂up咋

我冇俾人話

因為你唔係佢老公囉
咁都唔明

放返低隻手，唔咁cool會好d

有消息指，星野源新書《從生命的車窗》，有台灣書商會翻譯成中文版，夏天發售

垃圾
俾人睇?

我有興趣喎

講咩??

結衣cool look正

本書有寫結衣

從我自身的感受來說，最快寫完的肯定是關于新垣結衣醬的內容啊（該篇名為“一個叫新垣結衣的人”）。正好當時在一起拍攝電視劇，時機剛剛好，所以就非常迅速地寫出來了。要說很費時間的，應該是講述自己創作的《SUN》那首歌的那篇隨筆文章吧。雖然是一篇講解“《SUN》這首歌是怎樣創作的”這樣內容的文章，但是因為要講解樂曲，自我闡述的篇幅增多，想著要盡量引用這些要素，使得喜歡我的歌的人在讀過之后，能夠更盡興地聆聽我的歌曲，所以要對內容進行反復的推敲。

這個我也不知道（笑）。拍攝過程中，拜托經紀人確認這篇文章的原稿，沒想到她非常高興，還說道：“出版之前都要保密啊！”在那之后秘密是否公開我就不知道了呢。

紀念負評數係303

紀念

I LOVE 303

城之內

無人講咩事
唉

我愛303,303唔鍾意毒撚，所以避開我

303唔上水，我都唔知
btw

俾人葡萄
唯有返黎依度

喂
你唔好亂推
依家959啦
就1001
到時冇家可歸

開（2)

我都幾聰明

個括號

強迫症，仲唔吊到你？

你幾條友成日FF
一陣俾人block
同埋咪搞臭我老婆個名

1001之後，親巴支持度300->0

又ff，講事實都俾人話
咁佢係我老婆係不變既事實
佢對我一心一意，對其他人眼尾都唔哨下
你地唔好再搞我老婆啦 好嗎

39 頁係咪要諗定下個 post 標題

用返依個名咪ok

再儲過

咪搶我對白
如果我個名係你度
你都有資格講嘅

邊個親巴??
結衣老公就有個
就係我

我先係新垣結衣老公

我建議（2）標題係：新垣結衣嘅老公麻煩入一入嚟

我開

因為我係結衣唯一一個老公

好多痴線佬認親認戚

Agger

你就痴線佬 阻住我同bb嘅幸福生活

唔好亂開
咪搞臭我老婆結衣個名
只會令人反感

明明就我老婆

平時結衣叫我低調處理我同佢既關係
不過依排太多人扮係結衣老公
我點都要出來澄清一下
結衣係我井手一個老公 其他可以搵過第二個啦

我知依個消息令大家好震驚
我都唔期望大家即刻就接受到
時間可以令大家慢慢接受依個事實

點解越來越多負皮

差唔多可以推爆個 post？

大家病情好嚴重

新垣結衣係我老婆

1001

就爆post

100000000001

1001

1002

秒

咁早都有人mon

998

999

獨佔1001